真心，唔好再講讀大學就大把時間玩

首先，多野做/考到仆街。讀撚左兩年，雖然平時係走堂又無專心上堂，但每次考試個範圍都等於/多過中學任何既考試。

溫到含哂撚，一份paper兩萬字，一次考試睇成50份論文，另外個果又要作詩又要背韻部又要查論文搵評論再背point，最緊要係要背番幾十首詩入去考，根本就唔撚係我依D垃圾讀到，早知當年留係hku讀算。

再者，入到大學唔代表讀得黎。你係-6高分又好，識點玩個考試制度又好，入到黎就係睇你真正實力既時候。你唔撚掂既話做project已經收左皮，好彩既話就有人carry。到考試既時候就直接收你皮，你無料就鳩背，但鳩背都要有腦去背，背唔入腦最後都係死。所以好似我咁垃圾既真係入到都無撚用。

好啦我呻完啦，2個禮拜每日都係訓得幾個鍾/無訓過，d用字、logic、句式都唔知寫緊乜，繼續溫書好了。我係垃圾廢柴。

咩科咁恐怖 利申BA日日食訓玩 而家等緊乞食

中文系 我愛中大 跳樓都係因為學生抗壓能力不足。

Ching做咩？我講緊我自己 我係垃撚圾廢青

讀咩鬼書
俾心機9女好過

有女，佢仲辛苦，然後佢好支持我，但我真係廢西黎。 我想訓教啊

屌
88

最多咪third hon 無謂迫死自己，未出嚟做嘢珍惜學生時期

我想做老師先quit hku 但我發現自己無料，睇黎都係唔好害人

我都係中文系，但我grad左
中文系no1

詩詞曲思想A GRADE 小學C GRADE

讀咩要兩萬字

Ching都係中大？救下細佬好撚難受

走去min history，中撚左伏

咁樓主讀緊咩

中文系

Hku 咪又係讀到仆街

Hku唔係讀中文

唔知邊條粉皮話好多時間玩
al 嗰陣諗住辛苦埋呢兩年就有安樂茶飯
屌我依家postgrad 仲chur 緊

自己識講平時走堂/無聽書
而家走黎呻
真係on99
利申真係平時都複習下上堂堅聽書有時間玩

讀U都唔玩等幾時, 自己廢就認啦

垃圾仔

講到走堂個陣啲時間唔係玩咁

on9仔嬲左
難分真與假

冇first hon不如唔好讀bachelor, 出嚟都係俾人笑
人唔笑狗都吠啦

合格好易
認清楚自己係廢 只求合格之後
就可以多好多時間玩

做IT狗咪好, 一個 semester 100 ~ 200 hours

廢就廢啦
咁撚多野講
HKU 撚表示一個星期四個project
咪又係一樣有時間落老蘭玩
廢柴

溝唔溝女先 就好似 食唔食棉花糖先

棉花糖實驗

讀一科chur無問題
問題係5日考4科major
考一科命都無左半條啦

Bba撚表示冇呢個問題發生

Peak week好多都有架啦
忍過佢咪放聖誕大假

都要睇下讀咩科.....但大學d course 科科都要學好多野...谷到行一行

中大個時直係迫 宜家諗番都驚

你讀中文系就梗係要睇多D字
讀大學都唔係大把時間玩,咁你出到黎做野我驚你頂唔順,最起碼你第日會無sem break
頂唔順咪轉科quit u囉

讀文科喺度呻慘

辛苦了 加油

考完公開試 之後有幾年慢慢玩

睇咩科姐

你諗住出黎做咩?
我個fd做老師 依家一定大壓力過你依家多多聲

自己拎黎賤 又要係度叫春

粒棉花糖你唔食就會比人食，引用不當 wo

岩先通完頂等陣930考
好大感受
同埋真係唔好越級挑戰提早reg下年既科
會仆晒街

同「媽咪幫你儲起啲錢」一鳩樣

係 我咁諗輕鬆左好多
啲野唔太俾心機做
（但千祈唔好freeride )
雖然得2nd low

棉花糖實驗比喻都啱.
但棉花糖唔係人, 要求唔會提高.
港女要求會隨著年齡而提高.
到時係唔係真係攞到10粒棉花糖都成疑問.
到時唔係要棉花糖咁簡單.....

讀到一半sem已經咁諗 都係唔掂
求合格都溫都仆街 我真係好廢

走堂又唔專心就抵你死啦屌

same
利申
翻譯系渣滓

不嬲知係假，唔係點哄你入大學
利三大

畢業後你就會發覺讀書係無撚用既, 你唔係做專科/本行既話

你試下讀AL嗰陣走晒d堂, study leave先開始溫
睇下覺唔覺得輕鬆

根本就唔應該走堂, 就算走堂都係因為教既教得差, 你自己睇書睇source讀

讀Science 好爽

考試前一兩日溫就ok

同樣中大中文系 year1已經好辛苦

你都講左平時走堂 d 時間你唔計埋

Sociology都唔好得你幾多

作詩好睇天份
50篇論文你真係走去睇晒就抵你死啦戇鳩

唔讀大學
出黎做野玩都無得你玩咋

Sem 1 大把時間玩，出左sem 1 GPA 就唔敢再玩了

吓我原本諗住year2 minor history... 真係伏㗎?
利申:都係中大中文，俾讀hku中文嘅朋友笑太chur

係咪[s[/s]

係咪中山bb
聽聞有好多人份卷五首都無睇過
不過佢成個course教成七十五首......

到你返工仲難受
好好享受呢段時光

數學系表示

走完玩完話無時間玩

差唔撚多啫

唔覺

50份論文考1次試 phD oral defence呀?

讀廢科輕鬆玩玩

一睇就知樓主on撚柒鳩 實係果d死讀爛讀果d傻鳩

歷史系系都好多呢d撚屌

你條撚樣有join soc 莊個d 野

中文系lm
怪就怪自己個底打得唔好
講緊人地一早識曬啲概念 得心應手
自己就死背爛背連啲詩都背唔熟

係大把，只要你唔係追靚hon( 1st, 2nd up)要勁既intern

勉強達到2nd low，你都可以好hea住玩過你u life

咪撚爭住柒啦

笑死，以為你讀法/醫，點知中文系，你讀完都係乞食嫁啦on9仔

咁簡單啦, 讀math 你夠聰明既 背野同埋睇字一定少左其他Major

下...師弟，我覺得中大中文好易讀喎，只要夠勤力就得，除咗畢業論文要用啲腦之外，其他科全部臨考試前 幾個Friend集齊啲notes背晒入去考就得，平時好輕鬆喎

係考試前果排日日溫到圖書館閂門啫，我接受到

發完文仲唔去拎住本唐宋詩舉要帶一百蚊去公園搵師兄

yes
1st hon 3rd hon都冇分別
不如享樂

女朋友讀ot我讀ba

讀science冇得hea

達哥都係中文系

一hea就追唔到

啱

HKU wor

明知多野溫就專心啲上堂 唔聽書然後呻多野溫係做乜撚

工程

對唔住啊各位巴絲，我都係呻下架炸。 我知自己抵死啊所以都係鳩up下，原諒我啦

我都知啊我都想做老師，不過你咁既口吻都幾串 巴打千奇唔好咁安慰朋友啊

我做本行啊同埋讀緊專科

Ching有咩問題可以分享下啊 當年都好多高登巴打幫我手。

唔關事架ching，作詩係背韻部，唔係睇論文啊。
詩選個科係搵詩評黎睇再背，然候要背詩做例子。
50篇論文係搵重點黎睇，但真係要睇因為要有唔同角度既point。

伏啊ching，facpac個科啊
不過之後就唔知

好似year1/2卷唔同？

醫療科表示辛苦到就快甩頭髮

有都無用啊

我讀中文系。

認真
係DSE太易
唔係大學課程難
大學課程已經就DSE變淺左好多
讀過AL入大學真係覺得大學易，至少文商科係
理工科來講，深度難過AL少少，但一個sem考既野少過2年AL好多。

咁多人想minor history

你自己都講左玩既時間點黎

讀中文都學人講辛苦

Hehe係啊

咪玩啦 讀science engine 一個sem 已經多過al 2年啦

玩應該係中學玩.... 認真的...

所以巴打我覺得係我資質問題 本身唔係讀書既材料，自己又懶到死。

睇你讀咩科

神科都冇時間玩

BBA hotel man 頹科
絕對有時間玩

同埋，都睇你點定義玩。

如果係上莊，chur hall life
咁就讀咩科，都冇時間玩

一句講曬，能力問題

加油啊 一日未死都有機會畢業

係啊hehe 我係垃圾所以咩都覺得辛苦。

不能同意更多

屌話讀文科唔使考試好輕鬆果啲人真係on99

原來手足都有過黎。

Hehe其他人唔明又有咩所謂，上黎鳩呻搵下同路人 有苦自己知 不過我係懶既垃圾 有好多friend都好過我好多。

有啊

鳩呻完覺得自己好廢

留名等樓主自爆gpa

全考試科真係好多時間溫

大學輕鬆、大把時間玩，呢D只係中學班教畜為左保住自己份工先會咁同你地講，上到大學係將中學三年既野縮到得返三個月時間考之後直接考試，都仲未計中間個堆MID TERM PRESENT TERM PAPER。
我今日就考完試，過程極其辛苦，各位讀緊大學既巴絲打加油。

終於考撚完了

你廢啫

讀law表示讀到就反肚 每個sem好似考緊兩三個DSE咁

我讀個科，北愛爾蘭問題用一堂LECTURE一堂TUTOR就已經教哂，叫人點吸收，當中過程仲要咁複雜……若果AL教北愛爾蘭問題肯定唔會一堂LECTURE一堂TUTOR就教哂囉。

樓豬本身hku讀咩科？中文應該間間都差唔多

phy撚

你將d野迫埋係臨考先溫實溫唔切嫁啦

用中文讀你仲想點呀

我英文repeat 先得三，跟住用英文讀哲學呀

我寧願爛grade係中文系都唔想first hon philosophy

你on9啫..英文唔好仲讀哲學

加油啊巴打，神科巴打我覺得一定係最chur 千奇唔好死

依d道理真係明明自己知都無用 好垃圾成日改唔到

英文唔好選Phil 唔係on9既，不過無啦啦咁樣比就好on9。
加油啦，我讀過一科phil都收左皮發現自己太現實完全唔岩讀 試下tran科？

我已經淨係求畢業算,本身讀啲嘢已經難到仆街出placement又唔知佢究竟想我點

係咩？我有科係三個月內由古希臘教到中世紀，咁想問可以點溫？上面d人話AL都差唔多，人地AL世史由法國大革命教到冷戰之後，前後二三百年歷史都要一年幾時間教呀，屌你老母大學就將一二千年歷史變到得返三個月教，學完歷史仲要學柏拉圖理想國同其他哲學思想，你肯定若果你日日DEVOTE時間真係溫得哂？仲有其他科要搞喎。

咁撚chur

Ching讀邊科咁chur啊?

同感
Readings is compulsory
呢個係佢行規,冇得走
日日睇到嘔

讀ling表示濕鳩起上黎呢

讀黎把鬼

對住個地盤呻詩？

上到大學仲係對住個考試範圍嚟溫就食得屎喇
入到同一科大家同學能力差唔多
阿sir分攞A同合格嘅方法就係set到個範圍大到你溫唔哂
你肯上多啲堂同阿sir打下關係
Exam前做下pastpaper,唔識問阿sir
阿sir咪俾tips你攞A

文科堆tips有撚用

18dse雞想入中大中文做老師

sor，個科係無past paper，臨尾係有畀tips，但畀完等於無畀過咁，最後尾都要溫哂